﻿## Dinsdag 12-09-2017
Vandaag hadden we een hoorcollege over wat er in onze tentamens voor zou komen, dus wat onze tentamen stof precies is en waar je het kunt vinden als je geen boek hebt. Maar vandaag onze docent bleef maar praten en praten, hij was iets te enthousiast bezig over semiotiek, dus in de tussentijd had ik even een paar hoofdstukken gekopieerd en in een word document samengevoegd. Alleen ik was wel vergeten om me naam op te schrijven op de presentielijst. dus dat was niet zo heel handig maar oké. 

Daarna zijn Xander, Chanouk en ik gaan eten bij een restaurant dicht bij de markthal, want tja we moesten toch tot 17:00 uur wachten op onze keuzevakken. Chanouk, Lindsay en ik hebben gekozen voor Adobe Illustrator en Xander heeft voor sketch gekozen omdat hij wel een Macbook heeft en wij niet. En Jasha heeft ervoor gekozen om Adobe Illustrator te volgen op de donderdag, dus Jasha was nog even met ons gebleven en ging daarna naar huis

Maar tja ondanks dat we dezelfde keuzevak hebben had Lindsay ervoor gekozen om op school te blijven en in de aula overwatch te spelen. Dat is wel jammer want zo krijgen wij ook het gevoel dat ze niks met ons wil doen buiten school. En eigenlijk helpt het ons ook om even naar buiten te gaan en even een frisse neus te halen en wat te eten, daar worden we alle drie wakker en wat alerter van en dan kunnen we tijdens de les weer fris beginnen.

Onze les was uiteindelijk wel leuk, ik zat naast Chanouk omdat ik nog nieuw ben met Adobe Illustrator dus Chanouk heeft me vaker geholpen met dingen dan onze docent. We lachen ook op een geven moment helemaal dubbel van het lachen, we moeste met onze pentool bepaalde dingen tekenen en vormen maken en één van die vromen waren wolkjes, omdat ik die pentool echt net gebruikte werd mijn wolk vierkantig en ik zat ook constant te vloeken en daar moesten we ook allemaal om lachen. Was wel een leuke les alleen ik vraag me af hoe ik die thuisopdracht af ga maken zonder heel het huis bij elkaar te vloeken.



